買生化武器

進攻用，對室內環境效果更佳

有冇人知道香港有冇得買? 美馬有排先送到嚟

啱啱想買，但好似唔送香港